收到風個劉乜乜係借雪山飛狐上位

雪山飛狐而家好嬲，感覺比條女出賣
發誓以後唔再屌條女

fake news